溝女其實唔難

可惜我都係做唔嚟

you?

我自動棄權

me

死窮撚唔好FF

agguu

hi
bye

你邊嗰網整

Msn

問肥葉 不過佢痴咗線